新手求教 $6000打機list

想打下lol 食雞 求教

有光碟機竟然冇Ram...

樓主諗住用自己個腦當ram?

我都係係terminalhk照cap落黎 大家唔好屌得太大力

原來cap少左

更新版

cut 光碟 加多8GB ram

ssd 轉mx500

咁？？

case 你覺得ok 咪照用
我覺得define c 好d 不過會唔會貴d
case 好用可以長keep

thx 我諗諗佢

顯示卡轉msi,asus
喀好用技嘉,cut光碟機,用usb裝win10
加多條ram,一條唔夠架,無咩錢就轉用and既rx 570 4gb